鄧炳強：拘捕民主派初選人士是基於證據

【Now新聞台】警務處處長鄧炳強說，國安處拘捕55名組織或參與民主派初選的人士是基於證據，如果日後提出檢控，會有更多細節曝光。

鄧炳強：「就此案件我們是經過調查，基於證據而作出拘捕，在這件事情發生後，我們的高級警司李桂華已就情況作出解釋，我相信這個事件日後如果去到檢控階段，大家可以看到更多細節。」

鄧炳強到啟德個案追蹤指揮中心探班，他見傳媒時又主動提到中大保安檢查站被人潑灑粉末，一名中大學生被捕的案件，說警方仍在追捕其他涉案人，批評有關行為違反中大校訓，達不到人類基本良知的要求，他作為中大畢業生，看到中大學生牽涉襲擊事件感到心痛。

咩證據咁巴閉

拉左大灣輝未

做左國安部隻狗

Pk話人無良知，同中共話人無民主一鳩樣

日日係度9UP
藍絲又可以打飛機

721西瓜佬有證據
陳百祥唔戴口罩大排延席有證據
的士狗撞斷女手足腳有證據
掟貓狗落街有證據
狗女藏毒有證據
拉左未?

條罪你求其作
實有證據架啦
無證據都無人知
反正你都會話唔公開

《大公報》：證據的意思，是「以愛國者為主體的證據」

有證據拉左但係唔告
2021人格謀殺新玩法？

係囉，正想講

喺共產黨嚟講
民主派呼吸就係證據

無證據咪屈d證據出黎

有證據你仲唔即刻起訴咩
嚇鬼呀

如果想喺立法會入面投反對票係犯國安法
咁梗係有證據格
如果呼吸都有罪
佢捉你都有證有據

證據是基於幻想